爸：我每個月喺大陸要交千幾蚊稅，咁我有咩福利？

唔知有無開錯台，有嘅話講定對唔住先。話說我老豆平時就好愛國嘅，雖然佢係Apple fans，同埋好憎新界原居民。佢就大陸嘅工廠返工，係主管𠴱啲啦，啱啱佢喺大陸返黎。

佢話：我每個月喺大陸要交千幾蚊稅，咁我有咩福利？

我好想講：「你嘅福利就係『做中國人嘅榮耀』。XD」

XD

同你老豆講，我屌你老婆咩福利

當你什麼都沒有時
你還有黨呀～

黨與你同在

有個同老豆返大學影畢業相就無咩負評
我開關大陸事就係咁負評？

X你老母D

我係大陸交5000 稅
有睇醫生 住房福利 等等

作個故仔呃正評
咁都俾你諗到

樓主呢個故事究竟想有出咩道理

X fking d